## Лабораторные работы по курсу тестирование МИЭТ

Предоставляю пример того, как должны быть сделаны лабораторные работы 2, 3, 4
для ознакомления, и понимания как самому сделать такую лабораторную

### Дополнительное задание:

Если разберётесь как сделать Merge request в Gitlab, и добавите какие-нибудь
тесты, то можно засчитать лабу (баллы проставлю только на лабораторной работе).
По поводу баллов (по поводу понижений ничего не скажу, но лично я бы поставил максимум.
А так всё будет на усмотрение Владислава Олеговича)

### Примеры тестов которые можно написать:

- Тест на ExpressionParser (что он умеет парсить, и что умеет выкидывать Exception) (Лаб 2)
- Тест на основе CalculatorPresenterTests который пытается делить на "0" (Лаб 3)
- Сценарий для Cucumber где происходит деление на ноль (Лаб 4)

Так же приветствуются MR с изменениями в логике (так как баги тут есть). Это тоже даст вам плюсик (наверное)

Ссылка, которая помогла мне разобраться с Лаб 4 (BDD) - [Baeldung gradle cucumber](https://www.baeldung.com/java-cucumber-gradle)

По вопросам можно писать на почту - dixon96143@gmail.com